過埋聽日就已經兩個月, 麻煩咁多次都有發夢既人好好休息一下

如果你真係發足咁多次夢
個個星期六日都新界九龍港島周圍行
日日落街做文宣
兩個月加加埋埋心理壓力都會好辛苦

麻煩你搵兩日唔好上連登
文宣都唔好做住
做自己鐘意做既野
打機行山訓教煲劇咩都好
好好地休息返幾日
身體緊要啊

I can do this all day